---
ID: 262547
post_title: >
  读《中国人群10年死亡模式》有感
author: 南 靖男
post_date: 2004-08-18 21:39:43
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/08/262547
published: true
---
一、出门大家要注意，交通事故损命的可能性最大；坐巴士麻木特别要小心。
二、不要自杀，特别不要去喝农药（我办公室好像还有半瓶敌敌畏 :P ）。
三、不吸烟、不滥交，吃饭不要挑食、按时按量，不醺酒；另外工作时要戴口罩，必要时戴防毒面具。
四、身心健康也蛮重要，用脑不要过度，也不用担心太多太多的乱七八糟的事情，尤其是城市人。

:) 知足者长命～～

zz: http://news.sina.com.cn/c/2004-08-17/12184055164.shtml